City Poly仔入，其他u都入埋黎屌下我

其實爭咩呀 wfc邊間係第四 出面d人只會分你係三大/八大/非八大。
其實兩間u都唔同方向 city係重視學術研究，poly係重視職業導向
反正出到黎做野都會係咁分
HKU
UST CUHK
CityU PolyU
BU
LU IED
其他大專其他大學

其實你哂時間爭第四，不如練好d英文好過啦 出黎仲易搵到份好工

再唔係咪兩間溝埋一齊黎做，叫香港城市理工大學

出到黎做,仲邊有分邊間畢業
係講relevant degree...

讀過relevant既有得in,搵唔搵到工咪又係睇個人夠唔夠smart?

爭乜撚野呀，溝埋恒大呀笨

廣州恒大>HKU

痕大

點解會有人爭
利申 poly

Civil黎講
埋大好過ust

聽人講炸
ust人唔好屌柒我

真係咁有本事，就唔得閒喺度打飛機啦

你又岩

D人咁鍾意睇排名
一於用排名屌柒佢

不嬲都話Poly civil係屌打全部u 除左hku

個排名好高水份
係因為poly civil有最多人做research同讀master
先拉到咁高分

咁shitty仔應該更加自悲

shitty就無謂拎出黎講啦

7頭 駛唔駛教下你炒股？

一直都想city摺左全部engine科

city得bba同law係真4大水平

city bba得marketing gb china business真4大

班engine仔 b5 得19，20 就入到u 講出黎自己都想笑

使唔使幫你起樓 唔再塌天台

老老實實city其實有邊科出名 ？

最高分嘅law都未夠5寶測量civil高

law marketing cm
其他真係唔知

Marketing?

City塌哂都唔關我事啦 我都grad左 但我驚你唔撚識炒 又冷醒 上財經台問no. 小心炒濃

聽講真係幾出名

kitty股神

脫大

既然係咁 我笑班成日打飛機既shitty仔又關你咩事呢

咁我係讀city嘛 傻仔 我而家唔會city 所以塌左 都唔會壓死我

on9......其實學生先會爭呢d 野, 出來做野, 乜U 出來...wfc...

都講明係笑鍾意攞學校名黎打飛機果班
你又要衝出黎 果然係shitty 仔本性 畢左業都冇變

On9仔 咪冷醒啦 其實你咪係最中意衝出黎7呔個個囉 我唔係串你屌7 city 我係笑你唔撚識股票 就咁上財經台問no. 之後輸哂你老母比你d零用錢 孝順傻仔

吠兩聲 我彈個no.比你啦 傻9

吠

三大又點 最多咪又係排名多少少咁
讀d野都差唔多架啦

政府civil grad e請2個ust
poly係零個 一個都無

有冇圖
唔係話poly有人入政府
ust反而冇咩

點比圖你呀
18個hku 2個ust 2個IC

冇圖你又知依堆data
不過入政府黎講英文好重要
poly仔英文點都差ust hku幾皮

同事邊到畢業點會唔知

哇屌
poly出身係咪冇可能入政府

原來問左no.就等於買
Shitty仔唔淨只打飛機叻 幻想力都一樣咁豐富
難怪成日開口埋口都話自己四大
幻想變成口出狂言

7左就認啦 仲要扮無 原來你係真on9 唔係扮出黎 仲問2331 幾時放 臭雞撐飯蓋 不過無你哩d傻9 我地哩d正常人 又邊有錢賺
利申：真心係到笑9你

獸醫呢？

唔知六個幾入 七個幾放 算係賺定蝕呢
Shitty仔咁醒目 實識計既
財經台又唔淨只我一個問股 睇黎呢位shitty巴打都幾唔得閒

原來shitty仔咁鍾意借野
借研究生prof既成就打飛機 又借人地個post屌人唔識玩股
依度好似係校園台

唔理咩台啦 總之就係笑9你啦 無論咩台 你都係咁好笑

得個講 睇死你都係高位買入 唔知幾錢止血啦

咁你加油啦 反正shitty仔最鍾意貶低人 令自己感覺良好

幻想無極限 果然係shitty 畢業生 你d師弟依家又嚴重下

同你講落去都冇意思
江山易改 shit性難移

屌打和啦
shitty同埋土咪又係垃圾

最中意貶低人 令自己感覺良好個個咪你囉 傻9 開口埋口 連個名都講shitty 睇你唔係埋大 就係其他非8大啦 自己自卑 咪得閒話下人shitty仔 拎返d存在感
利申：淨係想笑9你 因為你本身就係一個會自卑嘅笑話

我唔係想笑埋土 亦唔會笑埋土
淨係想笑d無料但笑人嘅廢柴
屌打shitty? 乜9名 同條友一樣傻9

兩間讀過哂 不用分那麼細

其實爭黎做咩？

shitty 系學術研究院，無心經營ugc
poly 系職業技能學院，搵工輕鬆d。
睇你要咩架啫。

我覺得搵錢重要過學術，紅磚咪排第4囉

完

系你老母臭閪呀

唔好介意，ching你都幾撚蠢
一定要圖先會知到？，如果係內部嘢，有figure都唔撚放上黎la下話

我點知個位ching做緊政府姐
我以為佢讀ust

算啦 入政府絕大部份都係hku hku仔英文勁易入d

我都係收收皮先

我見有人入正苦wor 2016

有4個

睇唔到 要用acc log in cap圖黎睇

你講緊你自己呀

正常啦
海龜三大橫行

佢句野同佢個user name真係相映成趣

政府工

本地薑既話非港大已經少， 非三大就仲少

city poly就算啦

未出收生分數 不過有今年榜眼入左

有個入統計處做

ching又係你啊 又話hku出到黎俾人笑嘅？hku咁垃圾 排係city後一名啦
利申多次：垃圾hku

屌 我都話我係淨係笑9你 你又要衝出黎7

讀hku都仲要比city仔笑 你真係好撚7
好心你問下你老豆老母點解可以生到你咁7

Hku on膠仔 同你個名一樣 咁on膠

工程界10個啊sir 有9個poly岀身
老老實實睇科既姐
AO EO梗係三大著數
當講到專科拿喎
我敢講無論EMSD BD Housing定ArchSD
最多一定係Poly人
差在係poly hd再岀國翻黎定係直接poly degree

呢次係我人生第一次比個垃圾city仔得20.5k嘅人笑 唔好笑我啦 我求其搵個同校同學能力或前途都好過你

你無資格笑人

老實講
hku起碼有一半fg冇20.5K

我唔會話shitty仔因為我都仲respect呢間大學
唔似含大 又要廢又要串
但係你 你只係讀城大 就串鳩d poly仔
仆街連hku仔都唔放在眼內
你話你自己抵唔抵屌先？
你同含大仔有咩分別？

屌 你個人on9 任何一個正常人都有資格笑你啦 其實你係咪讀hku space 你真係on9到 以為你讀緊asso
搵同校同校搵得高過我有幾難姐 佢地都係正常人 但你唔撚係正常呀嘛

利申：第一次遇到咁on9嘅hku asso仔 真心而家係一個垃圾city仔都笑9你

我個科min過20k hku cedars有數據睇
所以我咪係另一個po到話BBA廢lor

sorry 我唔係後門狗
點姐你 唔夠人講就話人係asso仔

唔好拖埋其他人落水啦 扮哂無辜 而家淨係話笑9你呀 咪扮到好撚正義 幫人出氣啦 傻9

比人講中 就話人唔夠人講 你老豆老母好慘

補充多句 當年我個分係任何city嘅一科都入到
但poly就有2科入唔到 因為食唔正weighting
所以 你無資格笑我

我無拖人落水
你自己去翻個po自己睇
我屌柒你係因為你笑個poly假膠
咬住佢唔放

得個講字 我話我全部5**都得啦 同埋而家唔係話你讀書勁定廢 而家係笑你個人On9 講野無point 扮哂正義

你夠話你有20.5k
又city u啦
睇你都係cccu 依家得10.5k
我咁講得唔得？

我邊忽正義
係想你清楚自己只係一個city仔
唔好串柒柒
咁都正義？

咪冷醒啦 根本你自己衝出黎7 頭先都唔撚想繼續屌7你 你係都要黎哩個post繼續7 咁我咪哩有繼續笑9你囉

我淨係想串你渣 傻仔

講野無point 剩係一堆粗口同話人on9 傻仔
你當年點入city？後面？

講左咁耐 你唯一一個point就係 我係到冷醒 曬咁多時間係到打埋d廢話
不如唸下去邊到考翻個master洗底好過啦

計埋1st hon呢d又可以點排

你冷醒哩樣野 都已經有排笑你啦 我唔急呀 笑9完你先慢慢諗

city mk文化果然名不虛傳
得個惡

點都好啦 淨係想笑你冷醒衝出黎7

咁你加油啦 反正shitty仔最鍾意貶低人 令自己感覺良好[/quote]
巴打 我地有共鳴

你完全無hku文化 因為你連一個垃圾city仔都想笑9你

仆街d嘢調曬反轉黎講嘅

point呢？？？

你無端端過黎你個post串9我 但又無point 仲唔無衝出黎7？ 你真係7左都唔知自己7

咪話你冷醒衝出黎7囉 講左好多次啦

無point？仆街我地係咪兩個時空
自己開翻個po 睇翻我頭幾個comments啦
我地溝通唔到

緊係溝通唔到啦 你成日冷醒咁做d on9野 以為自己一定岩 我就係想串條友膠 你就衝出黎7 講哂大道理 跟住又無端端走黎哩個post串9我 你仲唔係衝出黎7？

其實city enf係咪真係出到嚟乞食

你得閒就對老豆老母好d啦 人地生左你出黎 點知你又係膠嘅

呢個真,由其係大電

科野唔係特別勁 但2014 fg mean 係$15.9k 你個人勁 就搵到d好d嘅工 如果個人好似上面條hku仔咁 就一定乞食

其實大電 細電 姐係咩 點分？
利申：business 人唔識野

大電就係電機工程
細電就係電子工程

小心住shitty仔起既樓囉咁

好多小學雞

我聽人講連hku enf都乞 city。。。

其實大部分都乞架啦 如果major in E, 建議讀個教育文憑好過 出黎誤人子弟

無論你哪裡畢業，出來工作也要由低做起。
所以 Thei 和港大，沒有分別。degree，一樣。之不過一個是大學生活，另一個是學院生活。

city狗咬住人唔放
浪子不回頭 你已經無救
不過你要記住 你只係個city仔
辣殺

city 就快過 cu 啦

大電都仲好
細電好難搵食

唔好爭啦，而家香港有邊間大學勁得過指南針大學，Compass U?

Hku 仔 比辣殺city仔笑 你講黎講去咪淨係識話我係垃圾city仔 狗眼看人低
咬住你 咪因爲你哩個hku仔好7 又冷醒衝衝出黎比人屌
利申： 你真係好好笑

大電梗好，香港出路最好既engine之一

咁civil, 大電， mech 邊樣出路最好?

暫時仲係大電>/=civil>>mech

how about bse???

Bse其實係咩？

係香港唔係入港大不如去英國讀算啦 爭乜鳩

哪有錢 Ching

city poly = 唔夠分入三大

去英國都睇你讀邊間。。

膠都廢事比

你夠分你會讀非三大？

埋大三寶個堆咪係
仲未計mls surveying個D

講真 好多有心一定要入3大實入到 3大science engine都收好低 讀人院同bba有一半以上都有4+1 22, b5 23,24
揀3大science同 cu ust engine都入到啦

雖然係廢 但我唔信City Law school 入唔到3大垃圾科

睇科既姐
比你有中大工程同埋大測量
咪又係簡埋大

其實cu engine真係咁廢？ 點解可以收18分 食中weighting 17都得 哩d係asshole/ou/恆大分數

收皮喇
CU ENGINE 18分都收呀
邊個入8大連18分都冇呀
個個好似班三大science engine仔咁咩
見到三大個名就狗衝，廿分都冇又可以同街講自己三大
真係得啖笑

唔同科唔出奇

同科就唔同講法啦

事實上poly同 city最高個科

best 5 個mean都好似未到30分

比起三大最top既科總係渣d

就職大學POLY仔可唔可以用排名駁埋

文科嚟講邊間冇咁差

city好少少, 只係少少

我自己係咁分
HKU->CU->UST->Poly->BU=City

雖然我都成日笑shitty. 但Bu=city 又好似誇張咗啲

你讀文科會走去做工科既野？
直接用成間學校比 算把啦

收皮啦shiity仔
人院 bba 有2成人有讀phy m2 理科再講啦
知唔知有weighting架傻仔 24分唔係phy 你估夠唔夠人21分爭
Science engine收得低其中一個因素就係呢樣限制
而商科 文科係冇

我夠膽講冇呢D限制 CU ENGINE 最少推到23-24分
一大堆非三大商科文科一定狗衝
ENGINE 出路好咁多

屋宇設備工程學

on9 phy chem bio ict m1/2
你自己搵下全港報讀人數有幾成一科都冇讀再講喇
屌講到全香港學生有讀理科就一定狗衝三大engine咁
屌你CU ENGINE19分都收我考廿幾三廿分點撚揀得落手呀

吓 9up 都有個譜呀

你入下 MTR HKE CLP 咪知啲呀 Sir 邊度出身囉
MTR 董事局有一半都係 HKU

如果你做 Contractor 咪 Poly 呀 Sir 囉

港燈收 HKU ~2.8 就得，Poly 無 3.6 都無得 in

city engine 的確摺埋比較好

有無睇過D research

Agger
垃圾engine

咪就係 七成呀sir E1or above都hku

我
345*(5*)455
當然你話神科mbbs law gbus緊係唔夠

比埋我表弟 入三大engine個分你J
344(4)243
真係咁既人才唔入中大Engine曬鳩曬

可能我太串
我同學做 Consultant 班 director 呀 Sir 都係 HKU 佢間公司既 Grad Trainee First round offer 仲比哂 HKU 仔 rej 左幾輪先派比 Poly

咁不嬲收分黎睇 除左hku engine (Poly civil) , 其他u engine都係收好低 其他u基本上22分都穩入 我係顧主都知點揀啦

三大/垃圾
本地只有這兩類

外國有
聽過嘅名校/野雞

shitty law你都入唔到， 仲講三大

佢個分穩入三大啦

咪都係三大普通科
試下多幾科5** 仲會唔會非三大？

會啊 有個文憑試榜眼 姐係6科5** 入左city獸醫

連登仔會話：個別例子唔計 仲有無實質證據？

事實上成績好個批入三大比例係壓倒性咁多

統計學唔通唔係咁用？

定係想用以下咁樣論證？

band 3 有人入到大學

band 1 有人入唔到大學

所以 band3 > band1

推論推得幾好
但本身無睇清楚題目答錯野 0分
我地係反駁緊 有人會為左入某科而入非三大 唔係爭論緊City Poly 係勁過三大

唔洗搬龍門啦

一直講緊都係 同科比較

city u laws poly三寶 同三大普通科比

高低好明顯啦下話

不過比唔上三大神科亦係事實

獨市科目更加冇得比較，第一第尾都係自己 比條毛咩

Poly engine 同cu engine Ching 會點揀？

電腦野 cu
非電腦野 poly

你下個論點應該係科大人文社科學院？

唔洗咁麻煩搬龍門啦

列曬best 5 mean有30分或以上既program出來就一目瞭然啦

知自己7係邊到未？
我一直都話3大> city poly，純屬話有人（雖少）就算入到三大都會入City poly
係你自己7完 又唔認 就話人搬龍門
下次睇清楚人地講緊咩 先好出黎駁人 驚你出黎做野被人笑

你on9 就咪衝出來柒

統計上幾乎必定有個分夠入三大但入poly city以至其他ugc

連基本比較都唔識係度9 up, 讀下統計先啦

最叻個批本地薑精英大部分入三大明顯不過

攞d個別數據來打飛機同d band 3 學校宣傳手法一鳩樣

得啦 你最威 自己7左又唔認
利申：睇住你咁 笑而不語

city仔 衝出來柒完話人柒

打飛機功力果然香港最強

Ok
其實你可能係asshole
自己追返上面嘅post啦 7

連大電細電都唔識分就衝出來柒

Bba人唔識 有咩問題？ 知唔知咩係short ?

唔撚識short? 跟你理論 你咪係衝出黎7

你諗唔到野串我 都唔亂咁吠啦
到頭黎咪又被個垃圾city仔串

今年poly civil有人入政府
Cedd geg

hku講緊一打一打咁入
埋土就得小貓一兩隻入

講清楚啲 SHITTY啲on9機制整左2個GB出嚟但有個係廢
BBA IS嘅GBSM就係真爆4科 GBU上年22都入到不值一提
Marketing...垃撚圾CFin屌打佢啦 窮撚Dept一個
BBA得GBSM, CFIN係真係有保證lol

你唔好話係沽空啊 city仔

入唔到三大就自卑變自大

我是但抽條abstract algebra都收你皮啦

bba都攞來打飛機

你條撚屌點解每次無point好講就話人asso仔
垃圾city仔

city狗無資格話人

講真 你唸下點洗底好過
我唔介意認你做我師弟

明明問緊夠分會唔會讀非三大
答會 又話人多幾科5**唔會入 仲要睇埋係咩科
愈加愈多條件

都痴撚線
明明自己串鳩人夠分入三大點會揀poly city
大把人廿幾分都唔鳩入CU ENGINE UST SCI
又轉移視線打撚曬稻草人
喂大佬事實係你估個個都好撚中意為入三大揀埋啲垃圾水泡科咩？
我有廿幾分我揀poly三寶，bu中醫傳理呢啲top科唔撚好？
仲同你入CU ENGINE成班廿分都冇既垃圾鬥垃圾咩

事實上係 夠分入三大又唔入個d

都係 入唔到三大神科 但又唔想讀三大普通科個堆 咪讀非三大出路好d個幾科

又唔抵得人地話佢非三大 結果就攞三大普通科來打稻草人

講到底咪都係自卑心作崇

唔抵得有d人考得差都碌得入三大

殊不知廢人入三大咪一樣廢住咁grad

仲比nds屈到爛grade

三大始終勝在有最 top既本地同nds

有時間爭不如學多d野啦
爭完無結果 就算HKU grad最後張cert既價值都係靠自己去體現

你爬完文再講喇屌你真係唔知邊鳩個先打稻草人
同埋你講野都幾撚好笑
你都識講大把人有入三大既分
只係唔撚想做垃圾CU ENGINE仔先唔入
自己完全有選擇權仲有乜撚野好自卑？
正如你做到乞衣，只係你選擇唔做
咁仲會唔會酸鳩街邊班乞衣
唔好撚玩喇班廿分都冇既人係到打三大飛機咁都要自卑
全香港咪好撚多人唔得閒

你不如比較下 三大 同 poly city都有開既科既收生成績再下結論？

如果絕大部分同樣既科 city poly收高過三大既 當你講中

垃圾shitty仔
grad左搵工就知咩事

我都係回應番上面有巴打話poly一件都冇啫

笠定頭盔：poly engine係垃圾 廢時又俾人串

見到依個post
就覺得嗰班28-31分入poly civil既人好弱智
利申: 識幾個

有HKU唔入入mk埋土